寶礦力個運動相機伏？

見到入面d規格得1600萬像素都算4k..

A7s得1200萬都有4k喎
雖然真係伏

4k resolution好似得八百萬

咪又係一部山寨山狗

仲要肯定衰過正版山狗sjcam

大陸oem機 (好似係)
影片質素好差